★袁估計疫情有機會維持2、3年！！

袁估計疫情有機會維持2、3年，直至70%至80%人免疫，才會有落幕的一日，但認為確診病例不會火箭式上升。他又提到，病毒潛伏期達7至14日，若隱形患者本身有癌症，要服用抑制免疫系統藥物，潛伏期更可超過3至4星期，令許多潛在患者在社區播毒。

沙士成為不到風土病
武肺成功了

連登估計，中共仲可以延續二三十年

Drop to zero 後會點？

兩三年算快，疫苗好似有人講緊年尾有，仲要加埋臨床實驗果d時間

佢最開心
可以俾政府重用多佢2，3年
由可以出下鏡

當初佢迫港共全面封關咪冇事
香港有人死都係佢有份搞成

死親政府藍絲狗

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

午餐肉罐罐已準備

問你攞錢

例如滙豐drop to -$50

每個月向你追已買股數的$，唔俾就紅油

到時會出現 散戶欠#5 幾百萬元個案

又燈

總之記住未來14天是關鍵

好煩呀

Spanish flu都接近三年

中共未死佢先死。

口罩唔夠用